有無人女朋友好粗魯

無論講嘢同行為都係
講粗口仲多過自己
揭書揭到紙都爛
拉拉鍊拉到個拉鍊都拉埋出嚟
部手機跌到爆曬
插飲管插到杯野飲瀉曬

以上都係今日發生嘅事
幻想過假如同佢生仔 佢會鍊死個仔

好彩佢幫我含果陣冇整斷我碌鳩

咁你係比佢嘅粗魯吸引到？

無女朋友

男人係會粗魯啲
你幫佢含得粗魯啲咪當無數

揭到紙爛接受唔到

成日見啲人打書釘都好粗魯咁對本書會好想替天行道

一係就買返去撕爛佢 打書釘都粗魯真係好自我中心 好自私

少少la，覺得佢同一般女仔唔同

好過d港女係你面前扮曬野啦
不過可以嘗試慢慢糾正下嘅